大家點睇一方通行--百合子

黑翼
白翼
屎量操作

醫便秘

教主最忠實既教徒

小說有段寫一方喊住求教主

連登冇人睇魔禁？